娶妻只為淫狎對方兒子 孌童癖：愛他愛得發狂

澳洲一名孌童癖多年來向不少男童下手，更變態得為了可狎玩看中的男童，主動結識對方母親甚至與其中一位結婚，令人心寒。
這名52歲的孌童癖在1998年至2011年間先後性侵多名男童，直至其中一對受害兄弟長大後報案，警方才得以在前年將他繩之於法。他作供時承認找到目標後，會主動結識他們的母親並交往，從而得到淫辱男童的機會。
他向警方承認迎娶現任妻子完全是為了性侵她的兒子，更坦言對繼子「完全愛得發狂」。他指繼子與親生父親關係欠佳，令他有機可乘，更告訴對方兩人可以有性接觸，「因為這是父親與兒子該做的事」。男童信以為真，結果任由他侵犯，有一次妻子發現兩人在房中拉扯，幾乎揭發他的獸行，不過父子卻否認有任何不恰當行為。
孌童癖又承認曾性侵在昆士蘭省陽光海岸一個體育會認識的兩兄弟，最後兩童報警揭發事件。他表示自己10歲起便開始向其他男童下手，但不知為何會這樣做，他被控17項強姦罪，最終判囚15年。

愛上12歲女童！變態男竟勾引爸爸…再色誘媽媽

睇嚟幾十年前d孌童癖鍾意咁樣嚟得到細路

睇左成篇文都冇講男人定女人
乜撚野叫一名戀童癖
蘋果d 記者抄可能仲好d

孌

他

推

agentcc

男人係咁架啦

父子二人

Light of my life, fire in my loins. My soul, my sin. Lo-lee-ta.